有無試過夢到唔識嘅人

如題
印象中無見過嘅

有 代表啲咩?

有 同佢扑嘢

唔知 等人解答
夢過幾次 好淆

留名睇果個鬍鬚佬

屌 原來冇鬍鬚 記錯